港人防災記 炒Tesla 搵快錢 開虛擬銀行戶口走資 90後港女：真的很憂慮

...
她開立的證券戶口，雖然有存款保障，但始終不是銀行，狡兔三窟，她需要更多的安全感，於是她又開立了一個外國虛擬銀行戶口，到六月，國安法壓境，之後不斷有美國制裁香港銀行的消息傳出，她更加害怕，「始終人未走，每個月還是要留大約一萬元的生活開支，還有一些備用資金，放在現在的銀行裡真的很不安全。」於是，她又跟機開設香港的美資銀行戶口，打工仔不便請假跑分行，於是在網上開戶，等了兩星期，音訊全無，還是要到分行了解，去到銀行，見到門口已打了兩條蛇餅，眼淚幾乎奪眶而出。
...

升左叫投資，輸左叫賭錢

垃圾報，又篤灰